想邀請麵麵祝福下美股

想入平貨 賺大錢嘅日子到了

推

平咗幾日囉咪已經

想tsla再平到落270

麵麵咪講左tesla會升返囉-.-

幾時？

尋晚

麵麵祝福左一星期 跌左一星期

死亡筆記個post?

屌你老母呀

收到風聽日農夫山泉會上40幾蚊！！！！

#239 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主正乞衣350都買唔起想燈死佢

咪係
琴晚都330啦，盤後仲落多少少都買唔起
死窮撚

屌 拉返先

可唔可以叫你師傅放過tsla

我已經日日屌佢老母 佢都唔放過

幫手登一下 台積電

你隻股已而俾麵麵追擊緊 轉睇第二隻更稱心

隻野妹下妹下咁 麵神唔會睇得上眼

我唔會放平貨俾你

留返俾個孫都未升得返到價

無事

我377姐驚閪

我會叫麵麵用上帝之吻祝福tsla